已保釋 我係牛九 你問我答

我係貢丸

媽的

你叫廖X婉?

我係牛十

牛丸係男人? 會打飛機 ? (底已起)

忍刀七人眾

你係牛九？
丸定九？？

牛九 邊撚個牛丸

牛牛

牛丸係女人

點證明你係牛九

乜九？

我牛牛 大撚過你 叫聲大佬先

點解牛丸唔使好似豬肉丸咁有個肉字係中間？

牛頭角九叔

有無賴尿

廖牛婉

牛肉丸

我係龍九

死開啦肥仔

關我撚事

講就係？
證明左先

細個有

牛仔褲九宮格

當人唔識起底？

琴晚排骨同生菜開大片

Hi 我係豬肉丸

我係午九

咁撚串？
睇野啦

借fd acc

我係獅子狗

引到班文盲

可唔可以狂踢我春袋

8大牛9就含撚啦去

死老嘢

笑到收唔到聲

我係柴九

同我大聲啲！ 我中大牛九

叫埋冷帽妹一齊踢鳩我踩我jj得唔得

你切左佢 寄過黎我地踩

屌你老母無人想同你玩牛牛呀!

我係牛丸

錫就得

老公姓賴

俾你做莊ok?

我係牛三

露條腿睇吓先

樓主中大牛九

咁有冇牛一牛二牛三牛四牛五牛六牛七牛八牛十

我係燈光組

你講野好唔Mk
好難信你

今晚得唔得閒
哥哥請你食飯 食完飯同你去玩

我係睪九

兩隻腳 thanks

我係午丸

善用起底功能，又叫雞又射精咁

我先係

牛一牛八牛九

你對腳好正 介意小弟用黎打J嗎?

我係馬英九

我係牛B

Ok 邊到等

我識牛佬

我係爆丸

我係牛一

唔介意...

好想同牛丸扑野

余老師

我係牛佬

幾錢Q?

午九

牛九唔可以射精？

樓主識唔識龍五？

牛丸 入女童院未

我係生丸 你問我撻

有無同河粉做過愛？

仲問過人點可以硬耐啲

有牛一 二 三 四...
一路排

俾對腳嚟睇下，證明係本人先啦！

你係牛歡喜

可以可以

how much?

拉

變瀨尿牛九

我係牛什

我係溝埋一齊做瀨尿牛丸

我叫牛鞭

我係睪丸

我係牛角

屌你又開膠po上熱門
Block柒你老母

係咪比錢就屌得

幫我腳交ok?

識唔識牛佬

自貼先啦

我屌你哋老母，咁都上熱門。

拉。

有冇英文名呀

牛肺呀 牛咩丸

Kowloon

叫我？

識唔識龍蝦丸

咁咩post 先可以上熱門

邊爐家族

做咩？

你一次食唔食到兩支煙先

傻B